一人一個童年陰影

記得細個去唔知邊間惠康食小丸子 你老母沙律醬同鼓油一齊落 搞到我十年唔敢再食

阿根廷國旗咪有個太陽神既, 好撚恐怖, 成日覺得佢一放大大到個人咁就恐似想食咗我咁

細個睇鋼鍊第二集仆街心理創傷都黎

個真理之門

細個病個時食過隻好稠嘅粉紅色藥水 極難飲 呑完仲會痴住係個喉嚨到 從此好怕飲藥水

好驚故事書裏面啲巫婆樣
唔敢睇嗰幾頁

細個訓覺 半夜無端端見到有個好高嘅黑影
到依家都唔知係咩黎 個畫面好深刻

懷疑係家姐訓覺起身攞紙巾

阿媽敷面膜個死人樣

細個成日去屋企附近間丟空左大宅探險
爬閘門入屋

點知有晚係大宅附近經過
見到有個黑影對住我笑
啲頭髮仲要豎起曬

大哥哥⋯⋯

National geographic 啲紀錄片